邊到仲有震樓神器買

屌你老母樓上個細路日鳩日扔玩具落地 幾撚時死全家

住邊

推

幫佢叫外賣啦

拎刀上去

2018年3月30日星期五

疑因噪音問題與鄰居積怨 天瑞邨單位遭擲燃燒彈 (09:54)

天水圍發生縱火案。昨晚8時許，有居民報案指天瑞邨瑞林樓二十多樓一單位外發生火警，居民於消防到達前自行將火救熄，事件中沒有人受傷。消防員經初步調查，認為起火原因有可疑，交由警方跟進。

現場消息指，兩個樓上樓下單位住戶因噪音問題素有積怨，懷疑有人於樓上單位外擲燃燒彈洩憤。

警員帶同爆破工具及盾牌到懷疑與案有關的住戶單位調查，懷疑有人犯案後留於屋內，惟破門後未有發現。起火走廊外牆熏黑，地上遺有玻璃碎，警員其後於現場發現懷疑助燃物品，案件由火警改列縱火，交由元朗警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。

//

當你買唔到個陣請參考下亂世超人

播細路至聽到個隻高頻得唔得

屌佢老母，我樓上都係，晚晚十點幾嘈到一點左右。假期仲誇張，叫撚埋啲朋友黎開party.六點嘈到十二點。投訴過好多次都冇用，直接email比房屋署算。
點解啲人咁撚自私

18年就有火魔

我樓上日日鑽野
究竟有幾多野要鑽
佢老母係蜂后呀?
要鑽到成個蜂巢咁先安樂?

試下報驚
報多幾次佢地都冇mood開party

震撚死你

下次一定會，仲要錄埋時間，錄聲做證據。報管理員=癈，佢最多係上去話幾句，做唔到啲乜

抵死啦住公屋

用完d口罩掉去佢屋企門口睇佢仲敢唔敢嘈

有咩關係，住私樓，遇到啲自私嘅人，一樣會係咁。
除非你話你住獨立屋，咁我咪冇嘢講囉

嘈到訓唔撚到

同求

我樓上都係
我屋企已經冇呢樣嘢 同埋又唔係啱入伙
唔明點解會咁多野鑽 真係好很大聲
而且冇諗過會騷擾到樓下
真係好煩
有時會冇拉拉有重物跌落地
都有聽過跳繩聲 仲有啲器材碌地聲 玩具跌落地啲聲 打波都有
吵起身好困擾。有一次試過凌晨一點聽到樓上偷偷鑽咗幾下
真心cls

呢D野去到邊都有.........拉枱拉櫈.........放野落地又大聲..........大力掉又有........日光日白又有, 夜麻麻都試過..........嬲完燥完...都要冷靜
可以既話去樓上聽下 睇下係邊條仆街.........搵到佢既, 試下婉轉D同佢講....
我上次都係問樓上個師奶聽唔聽到好多噪音...佢話聽唔到...但最近佢係收歛左小小.........

我試過上去同佢講，佢死口唔認，都吹佢唔漲。
係上次個保安上黎聽到，上去話佢，佢先話知佢，會注意下。轉個頭又係咁

幾好火....總有一日會爆.......
而家好似無嘈音神器賣..............
日光日白都算啦.....
夜麻麻真係好困擾........DIU 9 佢又搞到以後面阻阻, 好聲好氣佢又未必聽

你第一次報記住講詳細d
如果唔好彩聽到d 咩救命呀 停手呀記住係電話講清楚

公屋多白卡

遲早比佢搞到精神病，最慘屋企有老人家，半夜成日比佢啲dup嘢聲嚇醒，一下勁大力，成屋都feel到震，唔撚知佢整乜鳩

你用震樓神器會震埋左右同下層
咪仲撚自私

估唔到有咁多同路人
簡單講我個情況唔係冇啦啦一兩下
而係朝早七八點開始扔玩具
陰啲陰啲扔撚到十二點幾一點
嘈醒左我 當我訓番半個鐘左右又嘈撚醒多次
搞到個人精神勁撚差
我真係屌鳩啲細路老母祝佢地立刻死全家淨番個細路自己係屋企對住兩條屍扔玩具

I know that feel...bro

可以試報埋區議員

㩒佢門鐘，一開門對住佢塊面咳

巴打試過？

整塊石屎
放喺地下
係咁鑽

擺喺天花線先真
同佢鬥過

傾一次，唔理你就買aa 膠塞爆佢鎖匙位
攬炒啦

試下上樓講兩句先啦, 震樓神器 你自己都食埋一份嫁咋 仲未計殺埋左右戶

有個用左幾個月, 解決左我既問題, 唔介意二手我賣比你

頭先房署打黎.拎晒資料，email埋片比佢，佢問得好詳細，話會幫我跟進，希望今次解決到

我樓上半夜彈鋼琴

教下你地2招

用報紙同厚紙皮
一定要厚
之後用個鎚，要夠大力，最好膠柄
一野大大力打撚返上去
震到佢仆街，上次震撚到佢投訴返我

再陰啲
搵個藍芽喇叭
趁佢訓著果陣
拎個筲箕粒住個喇叭
較到最撚大聲，要外國果啲boom boom boom既clubbing歌
包佢訓唔撚到

以上都係遊戲GTA入面既情節
現實生活我同樓上樓下相處得好好

教下你地2招

用報紙同厚紙皮
一定要厚
之後用個鎚，要夠大力，最好膠柄
一野大大力格住啲紙皮打撚返上去
震到佢仆街，上次震撚到佢投訴返我

再陰啲
搵個藍芽喇叭
趁佢訓著果陣
拎個筲箕粒住個喇叭，再吸住個天花
較到最撚大聲，要外國果啲boom boom boom既clubbing歌
包佢訓唔撚到

以上都係遊戲GTA入面既情節
現實生活我同樓上樓下相處得好好

收到